其實嗰個乜柒麻利憑乜撚嘢屌姜濤咬字唔準

報粉籍先
我係姜糖
唔使話我路人扮飯啦
呢篇就係洗白文啦
屌你老母
乜柒麻利
唔知你邊撚個啦
聽都未聽過
九成九 二打六
屌人咬字
人哋咬字準唔準關你撚事呀 多管閒事
你憑乜撚嘢屌鳩人哋
同你三唔識七
就算真係唔準都係特登嘅
唔係咩叫個人特色呀
周杰倫未撚聽過?
之後佢自己仲要畀人踢爆佢咬字都唔係好得去邊
柒撚到
自己唔撚識就獻醜不如藏拙啦
仲要衝出嚟柒
又諗住蹭我家姜濤熱度 博出名
行撚開啦
見到姜B咁畀人侮辱
真係嬲到成晚都瞓唔著

Wfc

姜濤成浸支那味都有人撐

牙佬

姜who? 姜乜撚野b 唔知佢邊個

咬字正可以話係學唱歌基本
周杰倫？如果係偶像有周杰倫一半實力就應該無乜人批評佢ge

咪出黎柒啦

用 周杰倫同 佢比， 樓主失去理智， 此post已完

佢d 懶音, 如果之前無睇過字幕/歌詞,
根本無可能聽到佢唱乜
除非去睇一次歌詞先會聽得明

香港本土最top嘅idol

利❤

作為fans, 係咪應該支持佢變得完美？

其實人地冇講過係話姜濤
係你地對號入座仲聲大夾惡

引戰
樓主憎佢咪直接屌

屌你老味我出道紅撚過個傻西喇

姜b都唔識返屋企瞓覺啦

麻利都唔識
唔係想分化不過麻利商台dj
黃到hihi 如果禮貌提醒佢咬字唔好的話又無傷大雅
利申：無跟開呢單野

結論咪就係周杰倫咬字都唔正囉

大家咬字都唔正
點解唔可以比較

我覺得而家嘅姜B已經差唔多等於完美

個名夠膽再難聽啲 都唔知係咪fans 改啲咁撚難聽嘅名

使唔使等到人哋開埋名
你先知係話佢呀
理解能力咁低?

真fans
米屈

幾好笑

佢有 周杰倫一半星味已再講啦⋯⋯ 姜濤有咩 名曲 同 周杰倫比較？

幾時唔識可以拎出黎炫耀—艾粒
你唔識麻利仲要周圍話俾人知咪突顯自己更加無知

睇你都冇留意佢㗎啦
靚仔呢樣嘢已經唔使講啦
佢首新歌蒙著嘴說愛你上埋熱門第一啦
今次cb畀人讚到飛起

聽個名就知係大陸仔

唔識有咩問題
你出去問下連登仔
夠膽寫包單九成九都唔識佢乜水

試下唔聽字幕聽佢啲solo歌 聽得明全首歌每隻字再講

人地周杰倫有才華嘛 咁都好意思拎黎比較

你有冇聽佢啲歌㗎
淨係首新歌唔使睇字幕都聽得出啦

姜B都就嚟追到佢啦
周杰倫過氣樂壇天王
姜濤香港新生代天王

邊撚個係姜濤？

做乜鳩
不如加埋年份 quote埋link

香港新生代天王

唔識佢有咩問題

洗白文 定洗黑文
樓主你開個post跟本係想人繼續圍屌姜濤

唔識唔係問題
正如我都唔識姜濤
但係我唔會話俾你知我唔識佢

人地都無開名

姜啊 姜子牙 個姜

就算係開名話佢又點 你做到啲咩？人地係商台做左咁耐 姜濤見到佢都要叫佢呀姐啦

傻嫁？有天琦唔迷迷姜濤

係佢撩事鬥非先
本身都冇諗住理呢條二打六

姐撚識作曲作詞又唱得
另外仲要做過男優 多才多藝

姜濤就

老老柒柒 一直覺得姐撚好柒
完全唔覺有星味 只係chok個樣出黎
不過作曲係有料到 詞都可以 不過要有方文山 唱就不了
姐撚仲識樂器 姜濤完全無得比
利申：盲反姐撚

唔開名都知啦
眾矢之的

我哋成班鏡粉大軍集合
port到佢冇得撈囉

姜濤屌打啦

洗白
就算畀世人誤會我都會繼續做的

樓主大仇已報

真 淨係男優呢點都夠撚哂做

曲到圓

屌你老母
乜柒天朝漂亮妹妹怡人
唔知你邊撚個啦
聽都未聽過
九成九 二打六
屌人屌人咬字
人哋屌人咬字唔準關你撚事呀 多管閒事
你憑乜撚嘢屌鳩人哋

最慘係人地都無話係姜濤，一班on9姜粉沖出黎認

既然咬字唔正，不妨過隔離同班"rapper"玩traptrap

講出重點
連登大把呢啲人 唔識咪撳上一頁囉
仲要留言推post

咩意思

跟尾狗

擺明就係話緊姜B

曲直難分

你諗下邊個撩事鬥非先啦

姜濤聽都未聽過

利申 00後

憑乜野?人地做DJ interview 就係要考講野咬字

屌。狗屎垃圾泡菜狗咁款既大陸仔都有人護航
真係證明香港娛樂圈沒落

可想而知連登有幾多兒登仔女(below 20) 唔計浸支那味，咁MK 又係韓仔look, 諗都諗到受眾係咩人

敢問樓主讀中學未

玩年齡歧視?

得啦未聽過唔使出嚟柒

自己友都唔撐
香港娛樂圈就真係沒落

可能岩岩入青春期

最弊佢自己咬字都唔掂呢

佢事實係咬字唔正，作為香港歌手，講好自己母語係對香港人基本尊重。

你咁講周杰倫都唔尊重自己母語

人哋咬字唔正但有實力彌補喎

佢? 原key唱一次擱淺嚟聽下?

乜撚嘢蹭熱度 唔理你追乜星啦 但咪撚追星追到滿口蝗語得唔得呀 咁鍾意支那潮語就上翻支那用微博

唔好扯其他嘢嚟講
而家淨係講咬字

回家洗洗睡吧

首先 麻利無開名話過任何歌手
係你班傻閪自己衝出來柒
走去鬧人在先 唔係你地撩事鬥非係邊個？

就當佢係無人識啦
如果唔係你地走去鬧鳩麻利
佢ig就唔會突然多左咁多人去睇啦
人地宜家多謝番你地 令呢個廢dj既ig咁多人睇呀

姜濤既表演好唔好我唔評論啦
但係你地呢班傻閪姜糖成日衝出黎周圍吠
先搞到咁多人唔鐘意佢

連自己啲fans都管唔好 憑咩做星

又係度偷換概念，人地周杰倫關我叉事咩，你想用「香港歌手」呢個身份搵香港人錢，講好廣東話先，尊重返本土文化，香港文化已經所餘無幾。

利申，全民造星第一集開始已經支持佢，希望你唔好盲撐，咁先有進步

似係啱啱先識上網嘅小學雞

周杰倫 初出道 是但一首歌 都屌打 姜濤.... eg.簡單愛/龍捲風

客觀地講 KT東華嗰Live真係好難聽喎
就算唔聽聲 淨睇人都唔好睇
佢真係需要努力做好啲喎

見你個柒username 都係啲鍾意支那嘢個啲attention seeker 係屋企無嘢做就玩假膠 難怪成世人都唔可以出人頭地

曲到直

其實周杰倫咬字唔正一直都有俾人話同抽水

但周杰倫同佢啲fans都冇介意, 有時仲抽水埋一份, 做乜啫你

樓主擺明hater

食咗大山婆嗰個？

小學雞又得罪你?

勁好聽

笑死 最top?

嗰個姜丹

學支那叫傻B 裝B 依家整個姜B

你係小學雞咪得罪

唔係咪算

咁你係唔係

搵唔到有第二個好過佢

唔係
不過你年齡歧視又唔見得幾清高

姜太公呀

屌 柒咗 太耐唔記得
送翻粒黃豆俾你

佢話姜B咬字唔正擺明係貶義啦
周杰倫我feel唔到有咩貶義

冇盲撐
議事論事

屌 自己未聽過就話唔識
係你自己見識少
接受唔意見唔好做星啦
盲撐 有你依啲咁嘅粉影衰晒
點嘅星就會有點樣嘅粉
唔好再幫盲粉推post

笑撚死 咩垃圾明星就有咩垃圾fans
鐘意垃圾都算 仲要大大聲驚死人唔知

一個字 專業

樓主

你見其他fans都冇衝出嚟
得我地鏡粉出嚟
擺明話緊姜B啦
見到idol畀人恰
fans唔通唔畀佢出頭?

樓主成功令人討厭姜濤
高級借刀

我係姜糖啊屌

條友又搞笑吾知咩叫Top

事實上係大部分人都唔識佢
起碼我哋唔覺得姜B咬字有咩問題囉

你果隻支那藍絲戇鳩仔返支那先
野都講唔正學人做公眾人物呃飯食？

周杰倫係講野唔正呀但人地有才華
果隻支那仔除左識抄支那式韓仔之外仲識d乜
戇戇鳩鳩野都唔撚識講比人屌2句要成班腦殘出黎幫佢屌柒人

最優秀嗰個囉

gay妹

即係唔係完美

我哋姜糖一齊企出嚟
port到嗰條友冇得撈

佢差嘅係缺陷美

睇黎你眼中垃圾當系寶真可惜未見識過何謂明星同Top

on9啦你

香港人喺香港發展
仲咩要返內地

吾夠人講講粗口 MCM都屌打佢

5p收皮啦

老實講, 唱歌咬字正係必須嘅

你話周杰倫咬字唔正
咁其他人呢? 五月天, 陳奕迅, 林俊傑全部咬字都正

周杰倫咬字唔正唔等於咁樣冇問題
佢冇俾人屌只係因為佢有實力, 但唔代表呢樣嘢唔重要

姜濤俾人屌係因為啲人覺得佢冇實力都算, 仲要咬字唔正, 事實上係冇屌錯

因為兩樣都抵屌

我覺得冇問題喎
起碼我唔睇字幕都聽到佢唱咩

得你認可佢可笑

雖然唱歌咬字正係必須嘅

但其實我都唔係好介意咬字
唱得好聽就得, 始終我又唔係做評審
佢俾人屌講到尾都係實力問題

但如果有人批評佢咬字唔正其實都冇錯, 唔係無理取鬧

佢應該唔係年齡歧視，係心智歧視，笑你天真唔成熟

“以”事論事呀，學好d中文喇小妹妹

咁都可以拎新人獎唔怪得班fans話無實力咬字唔正都可以紅 串嘴到呢

唔係小學雞？

Come on James 當可長進否

因為你都覺周杰倫有料
姜生廢啦

是但搵件 cctvb star 都屌打佢啦

熱門第一？ 邊樹呀 睇過.... 金曲挑戰站 聽都未聽過...

因為啲人要去聽下錄音版有幾差再比返個dislike

牙黑好波

上面已經有幾個話唔識我姜b啦

00後鐘意支那tfboys，咪完全係同一個style，啱晒佢地口味囉

C9就冇所謂，只係求其搵個比賽冠軍黎追，好似羅力威、鄭俊弘咁，打發下日神

佢啲fan屎好多都中女喎

華為佬又撐自己友

咁只能話某d香港人品味大陸化低俗化

姜C

投訴唔係port呀小妹妹 入咗大學再追星啦

XX妹

賓妹

用周杰倫嚟比已經知你on9
佢求其作首歌出嚟,無歌詞都屌打姜濤喇

對號入座？

好心你唔好扮姜糖啦！！
咩居心呀！
一次又一次扮fans整衰姜濤！
我地真fans唔會咁做，會比意見佢 佢會聽
唔係好似你咁扭曲事實！

樓主係粉定黑粉大家心裡有數，人地姜濤都公開講咗接受同感謝大家批評，仲要開po扮洗白。真係姜糖唔會咁做啦

差唔多啦 兩件都係新移民

你睇佢開過嘅咁多個po，又從來冇入過mirror po講嘢，佢唔係好憎姜濤就想引人關注啦

姜濤叫過啲fans任何時候都要保持禮貌，真係黑粉先會咁故意做呢啲嘢

你條五毛分化撚
想分化我同姜b嘅關係
有咩居心

分唔到真心定假膠
樓主都幾出色
但真係似班On9姜糖護主
完全帶有姜糖衝出嚟柒嘅特色

祝姜糖繼續柒出香港
盡快令姜濤退出香港樂壇

下我唔覺有咩問題喎
我識幾個姜糖同鏡粉
佢哋都同我傾得幾埋
雖然大家都係中學生
但我地都幾有邏輯

其實周杰倫嗰d係叫「lur」脷定係咬字唔正有懶音

你條五毛分化撚收皮啦
擺明就係姜糖我哋唔夠強硬
先令姜B佢跪低
我哋辜負咗佢

你就人妖呀
咁話我姜b
食屎啦你！！！

睇佢啲用字都知係同鄉

你姜b前姜b後就知你唔係真姜糖啦，佢d fans好少咁叫佢，利申：我係鏡粉非姜糖都睇唔過眼

係我哋都係香港人

玻璃心到咁

成班假姜糖/鏡粉諗住抹黑我做嘅所作所為
證明對家開始做嘢
亦證明我嘅方向正確
我會繼續維護姜B㗎啦

邊個弱智大家心照啦

各位請善用起底功能